其實你同我講分手已經夠晒傷心

自問自己仆心仆命，真係付出120咁樣去愛你
你同我分手我明白你冇感覺咪冇感覺,分手唔夠10日你搵咗新男朋友我冇嘢好講，不斷同啲人分享自己出邊食咗幾多個男人。我知我自己好煩你亦都好唔餘地咁樣一次又一次咁樣鬧我。我自己唔爭氣冇骨氣有一次係我病得好嚴重完全食唔到野只係想乞求一個關心竟然好魯莽決定打電話俾你。你一聽到我講嘢即刻收線跟住幾個好簡單嘅短訊對唔住唔關我事你好煩..
到咗近排我知道你同我一個我好憎嘅人玩得好fd我以前同你一齊就已經講過佢唔係咩好人，算啦我唔知一個人承受能力可以有幾強但係我覺得自己真係好弱。
我明白到過程中根本就唔使付出真心，你教識我點樣去玩我希望你唔好在呃人，當人地付出真心而你喺度玩弄人哋我相信你應該玩得好開心。成個過程去到完結你都冇任何損失全部野只係得我留低喺度默默承受同埋回憶，對你來講呢啲回憶只不過係10幾個嘅其中一個。但係呢啲對我來講好重要。
如果人哋問我最深刻嘅女朋友係邊個我會即刻諗起你，反而我只係10幾個人嘅其中一個。我只係一個最微不足道嘅玩具
我希望你永遠都咁開心好似而家呢一刻請你永遠記住呢種感覺，我而家每一日都好期待你快啲去做一啲新嘅嘢再去傷害我。我依家好期待你究竟會點做
希望你搵到一個好錫你嘅男朋友希望你識得點樣去認真拍拖，更加希望你可以知道拍拖其實係兩個人兩個人之間嘅樂趣果一種承諾係唔會受人影響。
我覺得我已經對所有事情冇晒感覺，我唔會再一次受到人哋嘅感動。我唔會再經歷到曖昧甚至兩個人一齊嘅樂趣因為呢啲所有野已經變晒痛苦嘅回憶，我太用力同太投入反而係傷害左自己我太容易相信你。
希望你搵到真愛。

好難睇
分段 中間空一行好啲

好對唔住
我打字都冇咩力聽日仲要返早

男人瀟洒d好無？都無計咖啦，今次咪當吸經囉